原來搞到香港治安差既係黑警同黑社會

黑社會會斬人 會圍毆平民
黑警會亂咁用棍用噴用布袋彈傷人 會圍毆平民

唔洗吹咩社會需要警察既風喇
黑社會撐警 你地係自己友
大家個身一樣散發屎臭味

光復元朗 727
光復香港 時代革命

推

何妖想移民！！！！！！！

即係社會打擊黑警同黑社會就天下太平